比 返 板 燒 雞 腿 包 餐 我 呀

雖然唔係話成日食
但係食親m記都食呢個
屌你 點解要下架

冇左

big mac 都無左

賣撚左比大陸公司

行高檔路線

serious?!...

【明報專訊】麥當勞早前向中信股份（0267）牽頭財團出售中港業務經營權，包括歷史逾40年的香港業務。中港麥當勞新公司董事會主席、中信資本董事長兼行政總裁張懿宸昨日在全國「兩會」期間接受記者訪問時首度對外透露公司未來在港具體經營策略，稱將通過推廣更多「高檔（premium）漢堡」增加收入

琴日先食完 今日就無

雖然唔鍾意食m記
但好鍾意板雞

屌又係公關災難
咁撚多單野都冇間公司醒目啲既?

真架
好彩前日食左

冇左咩

係咪至尊漢堡都無埋？

無

唔撚係掛，我好鐘意食

如果至尊漢堡都無 執柒左佢啦

前晚仲有
今日就冇

今日食m記，辣醬要收$1 屌

唔撚係掛 好耐無食

足三兩呀

咁 唔食雞翼Lu 食4隻先得一包醬

我老母成日買親m記就買板燒雞比我食

下
我淨係食板燒雞腿包

真 ？

唔撚係掛

幾年前做M記。
板雞的確少人叫

你睇清楚個menu未？

我頭先食唔洗喎

邊度講話無

食埋D 大陸褔喜野 唔食記把啦

點解你要下架

無bigmac d人暴動都似

無big mac仲係麥當勞？

人地要推高檔野喎

蘑菇安格斯好撚好食喎

屌唔撚係掛
最鐘意佢同脆雞包

m記每次都係叫板燒雞腿

多謝大家多年黎既支持

番黎啊你

好鍾意食㗎我

你老母，麥當勞，想間唔中食吓都唔撚比
係要剝奪我地本身有既野，麥當勞食得多都有感情架，臭閪

屌，以後唔撚食

咁仆街

上網睇仲有Big mac

但真係無咗板雞

屌你老母 冇野可以取代到板雞！

唔食牛 又唔好炸嘢 多數食板雞

仲諗住聽日食 點知聽日就下架 唔好走啊你

屌唔係啩
噚日買個時仲見到有
早知噚日叫返個嚟食啦

板雞扭扭粉呢

屌啊

食撚得屎

屌啊...

屌

屌我頭先去買嗰陣仲心諗點解冇撚咗個包

佢d新包好撚貴

罷食

次次食麥當勞都食佢
就算有咩新出都食佢

唔撚係掛 我前晚食個次竟然係最後一次？

下 ....

當年十蚊個我買咗五個一口氣食晒

好耐無食
上次食雞翼仲要屌先俾醬戇撚鳩

前日先食完…珍惜眼前人呀大家要

都係我衰，之前慳錢淨係食2X蚊餐，近排又掛著食將軍漢堡……

屌，幾時先有干炒牛河餐

好彩有fd做m記提早知食左次
屌你老母畀返板雞我呀

唔出都講聲等我去食多次呀嘛

板燒雞腿包有好多回憶

好懷念以前板燒雞係20蚊餐

留名等睇m記出現粥同油炸鬼

行高檔路線邊個會買

一賣左俾中資即刻無得食得最多食左十幾年既板燒
食屎啦支那人

支那人連包都要搶人

我呀媽今日仲睇電視話m記連賣幾個廣告sell新包
原來有陰謀 想我地忘記板雞
食屎啦

強國M記有ga
谷物鸡肉麦鲜粥
油条培根蛋麦煎饼
脆香油条
金馒头

還我板燒雞腿包 無良老麥

大陸人真係唔撚識做生意。平價好食先高收入，你班智障大陸人以為加價就增加收入

下屌啊真定假

辣醬收1蚊我以後唔撚食m記

屌好唔開心 板燒雞腿包喺m記嚟講叫做冇咁熱氣嘅選擇

以後唔食m記了

遲d會唔會冇埋雞翼

板雞包其實好伏

至尊漢堡
人流少嘅舖頭一個下晝先賣兩三個

而家食餐m記同食mos差唔多
如果唔係有脆香雞翼唔會幫襯
以前讀中學個陣覺得mos好貴，而家竟然覺得平

咁板燒雞腿扭扭粉仲有無

你都識講人流少

無埋2號餐既話真係暴動

執柒左佢啦大陸佬

M記都可以上神枱
用完福喜肉沙個冧大家就算
咁以後d人都唔駛確保食物品質架啦
比人發現左呀？對唔住囉

我最愛

仆街 琴晚食果陣真係冇留意
仲買左安格斯試下

+1 以後唔撚食

加價加到三十幾點買得落手啊

留名跟進

成日都食，有冇搞錯

好食既野竟然下架

屌
之前就係覺得貴 食開2x蚊餐
點知 我最後一次食佢會係前5個月嘅事
以後唔撚幫襯M記
唔怪得知最近咁撚多優惠券
早知食番幾次板雞

仲有無

上星期用coupon食左至尊
不過平時就食板燒雞多d

板雞未試過有廿蚊餐wo

板雞

聯署要求復售板燒雞腿包餐
賣多一個禮拜都好啊

連登仔平時成日屌m記 原來咁鍾意食

好似前排咁個餐賣$34我都會食 但$50就算數啦食麥記$50不如食餐飯

屌淨係會係老麥食板雞
依家冇左就冇動力食佢
唔會再去

緊係有啦。但係真係好多年前

咁撚鬼食第二間唔食佢啦

好後悔琴日無食到

冇咗至尊？

幾年前上去望過 根本唔撚係M記黎

走啦你

轉咗中資之後真係垃圾咗好多!

前日食咗個雙層芝

轉咗中資之後真係垃圾咗好多!

前日食咗個雙層芝堡, 塊漢堡羶到仆街!

以後唔撚食!

幾時可以好似日本人咁收麥當勞皮
不過咁多廢老食
算數

邊有，出個廿蚊餐得魚柳包，6件麥樂雞，巨無霸，脆辣雞腿包，芝牛堡

屌做乜突然無咗咁多

不過希望將軍漢堡可以變做固定餐

俾翻個至尊我

Big mac都可以冇！

agger啊 尋日食早餐貪得意叫個咩蛋餅火腿漢堡
我dllm啊 個醬唔知過左期定點勁怪
最尾食到反胃嘔曬出黎

聽住先

板燒雞腿包呀

香港人講到錢嘅話
行動力就會好高

豬骨湯 加芝士 飲凍奶茶
諗起都正

我記得好似係25蚊 不過過咗一陣就轉咗其他

至尊呀

咁樣既話去鋸扒好撚過啦

有果陣又屌人地d野垃圾狗也不屌
冇果陣又係度抗議

佢地到底知唔知m記啲餐Ed>1

高檔路線點解仲要揀m記

成班on9衝去食

只食魚柳包 路過

on9?

以後我無野岩食

大陸人幾時死幾時滅國

今日仲有無

On9
學人玩高檔，d人食M記就係因為佢平
要高檔我食其他唔好！？
等執啦麥當勞

屌 今朝三點嗌麥麥送 又話無板雞又無足三兩
仲心諗唔係賣9哂阿嘛
點知原來收牌

好彩仲有豬柳強

岩岩落去買外賣 仲諗住唔比膠袋我裝野飲添 屌

想問辣醬收1$係咪真
外賣無野飲袋 辣醬收錢 真係嫌生意多趕客

還我足三兩

薯條可能改叫土豆條

原本既客量其實做唔哂
大把人因為要等而唔去食
加價之後交易量唔會跌好多

至尊塊肉好似係福喜

我要板燒雞 好耐無食但一直係最愛

molamola 我既板燒雞腿包

marketing 伎倆黎架姐

make noise 然後之後應該又出個投票問你要唔要返板雞呢d 包 或者 舊包同新包 揀一個咁

之後一定會出返

留名睇北京填鴨包，灌湯漢堡，脆辣麻婆包

轉撚左手
以後都唔食

當特別包咁出？

真係冇左？
由細食到大，多菜多醬好正

香港人俾d志氣出黎啦 以日本杯葛老麥作為參考 令中資麥當勞蝕住做

我剩係食板燒雞腿包

得罪講句
晒氣啦巴打 香港人邊有可能做到吖
做到我去尖沙咀裸跑啊

罷食m記啦

機會嚟啦飛雲，肯得基立即搞番個板燒家鄉雞包，一定可以崛起

以後去高級m 記叫餐，分分鐘要講埋可樂年份，牛肉幾成熟

至尊 不了

下 呢個係我favourite黎架喎

再講快d 叫埋可能係最後幾次的十蚊包，遲早話豬柳蛋下架，變黑毛豬柳溫泉玉子堡，就唔再嚟平民的我可以染指

呢樣嘈左好多日啦
Post都開左好多個

唔食m記啦屌
轉咗公司 食落肚個啲都唔知咩黎

食KFC啦屌 唔撚想比錢無良M賺

岩岩去睇無得買,落左樓下食車仔麵

罷食啦，如果唔係M記繼續係咁

講Ed>1果d一定係中學雞

屌 今朝食板燒雞個通粉 啲雞唔撚同左味 好撚難食

好彩前日叫完回味過

幾年前嘅20蚊餐都升到24

2塊肉唔同 至尊塊肉已經冇再入貨 新包係真安格斯肉 重過至尊15%

你賭呢樣真係冇得輸 真係冇可能

食高級就唔食m記 咩撚野安格斯當鋸扒呀而家

等睇遲d好似將軍漢堡咁耐唔耐出一次
之後成班人又狗衝去食

marketing strategy

你訓醒未
中學個時日日食咁齋

條撚樣個陣未出世

啲福喜雞準備好就會上番架 㗎喇

成日話罷食遲D你班仆街咪又係狗衝去食
香港人

至尊係我惟一食老麥嘅理由
以後只食Mos Burger

福喜好食過而家嗰啲囉
搞咁耐仲未轉返舊雞

板雞係我惟一食老麥嘅理由
以後只食Mos Burger

好 準備走下坡

最on9係唔出完新包先將舊包下架 識閪做生意咩大陸佬

咪玩啦 kfc更垃圾

港豬罷條撚咩
如果遲下人地出小小優惠，咪又係仆住去食

港豬個名你估流㗎

我個板雞呀

最鍾意既板雞想食都無得食啦
以後真係唔洗去

麥樂雞買一送一咪又係排到上報

啱呀

終於有藉口戒M記

太過分喇
板燒雞腿包係全麥當勞最好食嘅包
但一諗到做唔到任何野阻止呢啲大集團
可唔可以罷食得認真啲迫佢上返

真係有咁多人食板雞？平時食都唔多覺有人食

聯署？

次次都係食板雞

屌你老母呀
還我板燒雞腿包呀

廿蚊餐出左幾多年呀
依家中學未畢業都可以扮老屎忽

on9㗎,唔再出板雞

呢排無食過

屌...無板雞,咁多野只睇得上板雞

仲有咩包冇左？

無big mac仲叫我點食m記

板雞bb come back

講真咁撚大間公司點會唔識計數，根本板燒雞腿包相對少人食
你班友之後唔幫襯對佢來講 都無所謂

足三兩 同至尊

上佢個page 𨳒㞗佢啦

上去𨳒9佢

比番至尊我呀屌你老母

屌你老母

我早兩三日攞 無收錢

老麥變HIGH CLASS

要BOOK位

田園烤雞屌打板雞😎😎

我個double足三兩都冇左啦即係

雖然成日嫌貴無食 但覺得板燒雞腿係最好食嘅包

老野都未走
後生仔走曬

wtf？！

double足三兩

你咁直接，叫啲連登仔如何面對
家陣人地擺明挑你班連登仔機

食老麥生生世世做中國人

通常去m記
食魚就食魚柳bell
食牛就食至尊
食雞就板燒

屌你m記

聰明豆麥旋風rip

仲有

molamola

我既足三兩 我既至尊漢堡 我既板燒雞腿包

boycott mcdonald's for a week

Signature Collection真係好撚貴, 俾返咩咩雞包啊

無啦啦挑乜撚野機丫 根本人地諗都無諗過你

以前仲未有2x蚊餐，次次都係食板燒雞扒包
近幾年貪平唔捨得食
前幾日心血來潮食左一次
之後竟然以後無得食了

可能因為你食左

下？

遲下咪當新飽出囉

col 你老母lection 咩
高級雞懶高鬥

好彩我一向唔食麥記

BIG MAC都冇?

mos burger機會黎啦 要食高檔做咩要揀老麥 連老麥嘅定位係咩都唔知 點做生意啊 自己趕客

雖然從來都唔食呢個餐 但真係睇唔出下架既理由

至尊都無 m記存在意義係邊

還我至尊漢堡呀

有冇人知板雞扭扭粉仲有冇？

有呀

前幾日仲見有
原來依家無撚埋
咩包都無不如執撚柒佢啦

新嗰三個包好難食又貴

還我板燒雞腿包

中資鐘意同香港人搞對抗

叫佢比包辣醬要收錢係咪真

屌好賣點會落架
你班仆街平時又唔撚食
到無左先黎屌

窮撚食24蚊餐咋，唔捨得食板燒雞腿包

其他兩隻有可能小人食
我唔信板燒雞腿包會小人食

抵死
m記比狗食
你班狗冇狗糧就係到汪汪汪

咪臭係

留各睇麥當勞變中菜館

麥當勞叫揚洲炒飯不是夢

炒河

強國老麥真係有飯食